有無人用緊/用過宜家嘅KRÅKKLÖVER枕頭

呢款

佢隻所謂冷凝膠夏天用係咪真係會涼? 同埋想知道下長期用有無啲咩問題之類?

買過𠵱款 但係床墊嚟 成1500銀
塊面真係涼浸浸嘅
但係假如你再加床單床笠上去就冇意思

同其他牀褥比較的話一晚落嚟係咪真係無瞓得咁熱？